【高峰過後會退，煙花開過便散】咁大個人都仲係學唔識接受空虛

小弟依家做緊嘅職業會接觸好多人
三十幾歲就會急流勇退

未高峰就要離開

身邊嘅同事一年換一班
未成為朋友就要永別

我覺得世界好空虛
人又需唔要追求永恒

越諗越覺得世界最後都只會淨返我一個
真係覺得做我好寂寞

你唔覺咩？